{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145670?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 글램핑사그막끝마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ただし、男女同室での宿泊が禁止されている青少年は宿泊が不可能であり、宿泊施設にペット同伴の場合、入室をお断りすることがあります。 火災予防のため、キャラバン&ドームハウス内部での火気類の使用は制限されており、火気類を使用する場合は個別テラスでのみ使用します。 さらに、予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。 人数超過のために追加費用が発生することがあり、最大人数超過の場合は入室できず払い戻しもできません。 ペンション内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は、他の利用客に迷惑をかけないようにご遠慮ください。 予約の際に重複予約が発生することにより、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされて再予約することができます。 バーベキューの特典としては焚き火、炭&グリル、壺筒サムギョプなどが提供され、壺筒サムギョプは最低1日前の予約が必要です。 追加人数は当日現地にてお支払いください。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されており、宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室はお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "火気類の使用はどのように制限されていますか？",
            "answer": "キャラバン&ドームハウス内部での火気類の使用は制限されており、個別テラスでのみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での直火焼きは許可されていますか？",
            "answer": "ペンション内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されていません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は許可されていませんので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数超過のために追加費用が発生することがあり、最大人数超過の場合は入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの特典として何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューの特典として焚き火、炭&グリル、壺筒サムギョプなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "壺筒サムギョプの予約には何日前までに連絡すれば良いですか？",
            "answer": "壺筒サムギョプの予約には最低1日前の連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の支払いは現地で行いますか？",
            "answer": "追加人数の支払いは当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 461
    }
}